覺吾覺得最近經常有呢啲新聞？

keep住每幾日就有單連儂牆噴漆被拘捕。

呢啲新聞報出黎有2個功能：
1. 嚇手足，令手足們吾敢噴
2. 幾次都噴六大訴求，藍絲們又會有籍口示威者貪得無厭

拘捕呢招，配合埋開始慢慢清每區連儂牆咁用，大家點睇？

最後，真手足們，不流血、不被捕呀！